而家習近平咁撚樣轉陣法,你地都幾撚難攻破功能組別

建議搵人同所羅門魚單聲
目前習近平真係冇打算比香港雙普選
仲要同你班撚樣鬥到死為止
唔好幻想可以以文人文官既策略爭取到雙普選 (進攻功能組別)
除非武漢沙士迫到14億人反抗搞革命啦
或者令到中國d廠1~2年之內都生產唔到任何野啦
咁包括撚屌習在內既班共產黨鷹派就可能會跪下既

基本上可以講生產係會停頓
爭在停幾耐

目前習近平真係冇打算比香港雙普選

你係咪誤會左
老共day1 1984簽聯合聲明就冇諗過俾雙普選港人

我覺得最少半年起跳
仲未計大把社會問題同外資走佬
習種換左兩隻心腹東北佬黎話事
連登仔一路睇住新聞一路瀨屎
但係事實上習近平正正係怕失去控制先換佢既心腹上去
個兩隻剩係識打橫黎既北佬恐怕水平要比張撚明要低
而且個兩隻野都唔會有實際話事權 只係習種既傳聲桶
比起陰陰濕濕既江派 剩係識硬既北佬事實上更加易應付